有冇人硬係同文職扯唔上關係

未出嚟做野之前 我一直都以為自己未來會做死文職
我個性格宅宅地 自己一個塞埋一二邊對住部電腦禁禁禁 電話叉下電又一日

點知出到嚟做野 第一次做既文員工partime順利番左兩個月 之後就開始衰啦
一份做左第4日半就叫我拎錢走人 幾日嚟都係叫我痴下野寫下野
第二份做左三日 收左工無啦啦比人通知叫我唔洗再番 我問點解 我無啦啦比人炒都想知點死法嫁嘛 老細話冇原因 就覺得唔啱

自問我又冇玩電話 佢要我做既野都做齊哂 同文職總係有種水溝油既感覺

利申 而家番緊服務業 都成幾年相安無事

咁似我既
歡迎起我底
等炒

服務業係俾狗做

做極都係文職
太舒服轉唔到工

但我真係寧願好忙都唔想成日坐係同一個位係度對文件 唔通我真係天生狗命

天生狗命+1